放人呢？咪當講完廢話就可以敷衍走香港人好嗎？

盧：當日所指的是某些人的行為涉嫌干犯暴動罪，「沒說整個事件是暴動」。

到底呢句「當日所指的是某些人的行為XXX，「沒說整個事件是XXX」。」嘅句式有咩時候係唔啱用嘅？